903早霸王之七月跑渣馬?

會唔會熱死架?

雖然話朝早啫.

但香港咁熱

大家樂新廿五蚊早餐

榨菜米, 碎蛋治

一年賺九千六百萬.

譚仔米線比日本公司收購